15 fg 入一入黎

你地轉左第一份工未 or 已經轉左行？
利申：工程jj

毒撚冇人理

做番本行，17k main con
但做到冇停手 連續兩個禮拜朝九晚十
建築jj

仲做緊第一份工
呢幾個月冇乜嘢做 好撚悶
過完年走

2星期前lastday左，諗住1月先再搵工